想問下人點解要生存？

如果冇野留戀係咪即係可以自殺
唔自殺係到等死？

等死中

死左咪咩都唔洗煩

為左唔死

如果日日既生活都無咩野可以期待，時間真係會好似唔過咁

不過無野留戀最多都係睇野睇得好化，無乜執着咁，又唔一定會諗自殺掛 反而多數真係有期望，先會失望， 亦因為失望所以會心痛

樓主點解會諗呢個沉重既問題既？

思路清晰 但有陣時冇咩執著都會有唔同既災難接腫而來 所以都有機會自殺 例子 濕疹既人
念呢個問題係不嬲都有念 只係今日開po問下其他人既睇法

人總需要勇敢生存

我都有朋友有濕疹，真係好辛苦 (唔知係咪樓主面對緊⋯⋯？）

個人覺得完全無執着真係好難，
只係風平浪靜既時候自己未必好覺得有咩執着掛

有災難發生，突如其來拎走左平時習以為常既野，例如健康、屋企人之類⋯⋯可能嗰下先諗起都有D會後悔既事，又或者災難拎走左原本有既期望，結果都係一種好難承受既失望

生存可能就係趁有機會既時候，盡量唔好俾自己過後悔既人生啦

呢個巴打點解覺得等死中
有無其他野等？

但最後我都係過唔到自己想要既人生
失望到很厭倦

有咩方法可以令我殺哂全世界嘅人類？
唸左好耐都係唸唔到
學性討論

巴/絲打想要一個點既人生呢？

會失望到厭倦代表樓主你試過好多次努力既嘗試

努力完無結果的確可以令人好失望
不過努力完對人生失望，都好過無努力之後對自己失望既。

未知道樓主你面對緊幾大既困難，但想說聲加油
堅持落去真係需要好大既勇氣

為左追尋某樣野
如果日日無所事事咁過日神嘅話
其實好容易有死嘅念頭

核戰 不過咩生物都殺

我等死中希望可以快d有舒服嘅方法死咗去